正式宣布今日起所有打錯字同音字同emoji 既人都要比人叫5p狗

維護連登風氣

我地係有獨特既表情符號

舊登
腦魔
連登既動物系列

甘惡得吾得嫁

貢能惡ga=.=''

=.=

你刀on9🤣🤣🤣🤣

吊李老母牙😒
凸-_-凸

-.-.......

假膠一律block

禾刀系甘覺duck ╮(╯▽╰)╭

原來係貢
唯有推

真
學好寫字先上連登係基本

禾勁痛T~T

對吾住😭

你topics都打錯字

髮身喵樹

邊個字

既--》嘅

嘅

既定嘅

Sorry 嘅嘅嘅嘅嘅嘅嘅嘅嘅嘅

上面又一堆免費任 block

既，5p狗